有冇人經常對frd做D仆街野

因為越frd就越覺得做咩講咩都冇所謂
反而佢地唔受果陣仲會著火
覺得佢地玩唔起

有幾仆街？

開黃色笑話
講佢D禁忌
講核突野

我之前有個朋友就係咁，本身都冇野，熟左之後就連基本尊重都唔識。

一開始我都費時理，點知條仆街越做越過分，我講過好煩呀，唔好再講，點知佢當我講笑，有一次忍唔住爆鳩佢，仲要同人講係我問題，咁唔玩得。

而家交已絕。

有D人係覺得係好朋友就做咩都冇所謂 (包括我)
當然我會收下皮嘅，明知對方已經著晒撚屌嘅話。